\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage[a4paper]{geometry}

\usepackage[obeyFinal]{todonotes}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{blindtext}
%\graphicspath{ {./images/} }

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{FACHMODUL} %Kopfzeile links
\fancyfoot[C]{\thepage}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage{kotex}

\usepackage{setspace}

\usepackage{caption}
\usepackage{float}

\usepackage{multirow}
\usepackage{color, colortbl}
\definecolor{applegreen}{rgb}{0.55, 0.71, 0.0}
\definecolor{amber}{rgb}{1.0, 0.75, 0.0}
\definecolor{alizarin}{rgb}{0.82, 0.1, 0.26}
\usepackage{hyperref}

\usepackage[acronym,nomain]{glossaries}
\usepackage{support}

\usepackage{pdfpages}

\makeindex
\makeglossaries
\loadglsentries{Glossar}


\hypersetup{
    pdftitle = {Bericht Fachmodul},
    pdfsubject = {Bericht Fachmodul},
    pdfauthor = {Leona K{\"o}ck},
    pdfkeywords = {} ,
    pdfcreator = {pdflatex},
    pdfproducer = {LaTeX with hyperref}
}

\usepackage[
    style=apa,
    backend=biber,
    sortcites=false,
    sorting=none,
    hyperref=true,
    backref=false
]{biblatex}
\usepackage{amsmath}
\addbibresource{test.bib}

\setlength{\parindent}{0in}

\begin{document}
    \pagenumbering{Alph}
% ---------------------
% Titlepage
% ---------------------
    \begin{titlepage}
        \begin{center}
        {\LARGE OST Ostschweizer Fachhochschule}
            \\[1.5cm]
            \linespread{1.2}\huge {\bfseries Bericht Fachmodul}
            
            {\large{TBS - Turnierbewertungssoftware}}
            \\[1.5cm]
   %         \linespread{1}
           \includegraphics[width=8cm]{images/ost_logo.eps}
           \\[1cm]
            {\small{Autor}}\\
            {\Large{Leona K{\"o}ck}}
            \\[1cm]
            \begin{center}
            	\begin{tabular}{ c c c }
            		{\small{Referent}} & {\small{Korreferent}} &  {\small{Industriepartner}}\\ 
            		{\Large{Prof. Dr. Ulrich Hauser-Ehninger}} & {\Large{Marc-Alexander Iten}} &  {\Large{Eve Hepp}}\\    
            	\end{tabular}
            \end{center}

            \vspace*{\fill}
            \large{\today}
        \end{center}

    \end{titlepage}

% ---------------------
% Abstract
% ---------------------
    
    \pagenumbering{Roman}
    \pdfbookmark[section]{Abstract}{abstract}
    \section*{Abstract}
    \addtocounter{section}{0}
	Der Vorarlberger Taekwondo Verband benötigt dringend ein System, um die Wettbewerbe im \emph{\gls{poomsae}} abhalten zu können.\\
	Auf dem Europäischen Markt gibt es nur wenige sehr länderspezifische Systeme, mit denen sich ein Turnier durchführen lässt. Das soll sich mit der Turnierbewertungssoftware '점수 - Jeomsu' ändern.\\
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[width=0.85\linewidth]{images/Setting_Poomsae.PNG}
		\caption{Poomsae-Setting}
		\label{fig:setting-poomsae}
	\end{figure}

	Jeder Schiedsrichter sollte mittels eines Devices wie Mobiltelefon, Tablet oder in Spezialfällen auch mit einem Laptop die Punkte auf einer Webseite, dargestellt in einer App, ermitteln. Die Punkte werden dann (mittels WLAN) auf den Server übertragen. Mit den Punkten auf dem Server wird dann der Endstand der Punkte berechnet und auf einer Anzeige ausgegeben.\\
	Eine neutrale Person als Administrator wird dafür zuständig sein, der Zeitplan des Turniers zu erstellen, die aktuellen Sportler festzulegen und die Endergebnisse zu verwalten.
	
	
    \pagebreak
    \setstretch{1.25}
% ---------------------
% Table of contents
% ---------------------
    \tableofcontents
    \pagebreak


% ---------------------
% Body
% ---------------------
    \pagenumbering{arabic}

	\include{Spezifikation}
	\include{Risikoanalyse}
	\include{Systemarchitektur}
	\include{Glossar}
 
 	\section*{Eigenständigkeitserklärung}
 \addcontentsline{toc}{section}{Eigenständigkeitserklärung}
 
 Hiermit bestätige ich, dass ich diesen Bericht selbstständig und ohne fremde Hilfe verfasst habe.
 Alle verwendeten Quellen wurden entsprechend dem APA-Standard gekennzeichnet.
 \\[3cm]
 
 
 \begin{figure}[H]
 	\includegraphics[width=4cm]{images/Unterschrift_Leona.png}
 \end{figure}
 \begin{tabular}{@{} l@{}}
 	\hline \\
 	\makebox[6cm]{Leona Köck}\\[2cm]
 \end{tabular}  


\pagebreak
% ---------------------
% Glossary
% ---------------------
	%\include{Glossar}

	\printglossaries
	\addcontentsline{toc}{section}{Akronyme}
	\label{akronyme}  
  
     
 % ---------------------
 % References
 % ---------------------
 \printbibliography
 \addcontentsline{toc}{section}{Literaturverzeichnis}  

% ---------------------
% List of figures
% ---------------------
    \listoffigures %\todo[inline]{würde ich nach vorne packen}
    \addcontentsline{toc}{section}{Abbildungsverzeichnis}
    %\pagebreak

% ---------------------
% List of tables
% ---------------------
	\listoftables
	\addcontentsline{toc}{section}{Tabellenverzeichnis}

% ---------------------
% Anhang
% ---------------------
	\appendix
	\addcontentsline{toc}{section}{Anhang}
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[page=1, scale=0.7]{AnforderungenFlowchart.pdf}
			\caption{Flussdiagramm Übersicht}
			\label{fig:overview}
		\end{center}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[page=2, scale=0.7]{AnforderungenFlowchart.pdf}
			\caption{Flussdiagramm Turnierleitung und Schiedsrichter}
			\label{fig:einzel1}
		\end{center}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[H]
		\begin{center}
			\includegraphics[page=3, scale=0.7]{AnforderungenFlowchart.pdf}
			\caption{Flussdiagramm Administrator}
			\label{fig:einzel2}
		\end{center}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics[angle=+90,width=0.4\linewidth]{images/Zeitplan.PNG}
		\caption{Zeitplan}
		\label{fig:zeitplan}
	\end{figure}

\end{document}
